個身一熱就會痕到俾針拮咁係咩事

胸口膊頭面同個頭都會痕
胸口膊頭仲會紅
應該唔係因為乾燥，嗰種痕似係由內至外
唔知關唔關TG事，因為唔算食得多

水痘？

應該係尋麻疹
因為我都有，已經好多年了

一定唔係

膽鹼能性蕁麻疹？

風爛 你可以去做下敏感測試

乾燥都會，要早晚查潤膚膏

顯疹黎，小事，之後一轉季都會有

濕疹

如果排除到出疹/病嘅原因，就係你內臟唔健康，可能係腎虛果啲，會係一日內某啲特定時間多啲出現呢啲情況。休養下就咩樹都冇

一出汗就痕 針吉

唔出汗都會
好似萬針穿心咁

濕熱？
以前都有 而家大個早晚用cream捽哂成身
Keep住飲涼茶冇左呢個感覺好耐

我都會

有濕疹同樣有呢個問題

係

我都有，睇中醫食少d濕熱嘢，再加上後嚟屋企少咗用化學劑抺屋同減少抺屋次數之後好返好多以前一個星期用一次漂白水抺屋

我都會喎
做運動出汗就好撚痕

吾系甘牙
啱啱打飛機仲射到好多

食牛黃解毒丸啦

飲涼茶解毒

風寒襲表

頭部以下截肢

其實只係乾燥

+1 有時緊張就會 有冇解答

如果沖涼一濕水就會咁係點解

我都係 一緊張個身一熱個下就會開始俾比針吉
上面話要查多啲潤膚
希望有用

武漢肺炎

你係咪生蛇
會俾針吉 俾蟻咬咁
生蛇黃金72小時
快d去普通診所睇睇

應該唔係，好耐了
大概係12月開始

唔知係咪你嗰種
我之前好耐冇做運動
一去跑步跑左幾分鐘就開始痕
exactly好似全身比針拮咁
愈跑愈r就愈痕

隔幾日再跑又係咁
不過冇咁痕

跑多幾次就冇再痕

夏天就冇事

係由個人慢慢熱但又未出汗果下成身痕到比針拮
但去到出汗就唔會痕

成日覺得係凍天少運動少出汗毛孔塞左

中學6年都係咁 一熱或者緊張就全身比針咭咁 然後狂R頭 越大個症狀就越輕 近呢一兩年好似已經無印象有發作過

我係著冷衫先會

試下凍水洗頭
會好好多

冬天沖完涼抹乾個身一定痕到仆街 又紅到一撻撻

頂我最近都發現自己有
但又唔知致敏原係咩

救撚命 依家沖完涼抹完身就紅色一撻撻 又痕 又有粒粒

一樣，痕個個位係無留汗既

月經
都係食抗敏感藥叫做有舒緩d

有時一出街 就頭皮有呢個情況

近排好咗，係耐唔時頭痕

試下打少啲丁 我唔打就冇事

我自己覺得個人一熱 但又未出汗個過程就開始有呢種feel
之後個人出到汗就開始舒緩啲
最緊要都係要做出汗運動 懶左一星期唔做運動又會嚟料

如果你係個身熱但出唔到汗應該係太少運動汗腺出唔到汗散熱

我冬天都會有，跑下步等佢出汗就冇事會正常出返汗

same here冬天好煩
夏天反而可能因為大汗就冇呢個問題

我依排又真係打少咗

有 著多左衫就會痕 冬天永遠唔著多3件衫